曾志偉太太朱錫珍周一病逝 曾國祥：家母安詳辭世

rap

幾時到你老豆

曾志偉：終於可以晚晚call支那雞返屋企開sex party

Don't publish secret la.....